Ahoj Adame .
Jak se máš ?
Já se mám dobře .
Ale měla jsem problémy s bytem .
Můj starý byt byl drahý ale malý .
Taky vedle klubu .
Když v noci hodně lidi zpívali venku .
Nemohla studovat a spát .
V zimě moje topení nefungovalo dobře .
Byla mi zima .
Teď mám nový byt !
Můj byt má velký obývak a balkon .
Jsem spokojená .
Můj byt je vedle supermarketu a často jdu na nakupovat .
Blízko supermarketu je velký park .
Mám ráda přirodu , často jdu na procházky .
Přišti tyden musiš návstivít můj byt to bude hezký !
Měj se hezký
tvoje Eva
